發覺近呢2/3年，利記造星能力好強

前年彈起神軒
上年跑出文尼，古仔
今年又有沙拿，法明奴

如果執得掂條後防真係有得玩

曲線笑車達巨？